建議 World台要禁止I go to school by bus 等小學雞回覆

大佬，連仔開個World台幫手打好國際線，但有班小學雞以為自己好撚好笑咁搞破壞